%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/05 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.3dline.list}

\subsection{描画} \label{graph.3dline.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDraw3DLine}              & 3次元ユーザー座標系で折れ線を描く. \\
  {\tt (SCPLU,SCPLZU)}             &     \\
  {\tt DclDraw3DLineNormalized}    & 3次元正規座標系で折れ線を描く. \\
  {\tt (SCPLV,SCPLZV)}             &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.3dline.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSet3DLineIndex}         & 折れ線のラインインデクスを設定する. \\
  {\tt (SCSPLI)}                  &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.3dline.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGet3DLineIndex}         & 折れ線のラインインデクスを参照する. \\
  {\tt (SCQPLI)}                  &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


